其實識玩電子鍵盤等唔等於識鋼琴？

利申：音樂白痴

彈到好聽，但細微位要再練

睇你講邊種，digital定electronic
前者同傳統鋼琴一樣玩法
後者係可以加堆dj野例如auto tune, 合成音etc，比起指法更注重創意

絲打我愛妳

啫係識鋼琴自然識電子鍵盤？而如果只係識電子鍵盤就唔係完全彈到鋼琴？

補充下，鋼琴係會隨住力道甚至手指既震動而有相應feedback, 所謂個人風格有一部分都係咁黎
好多電子琴都係得響同唔響，所以聽落會單調好多

Oh，好似我噉想學琴，但又唔想買個鋼琴，係咪可以用電子琴玩住先？

學基本野冇問題, 但如果之後熟左想彈鋼琴既時候就都係要再學細節

點先為之識一樣學器